有冇人好鐘意食冰？一人一個奇怪癖好

次次岀親街食飯叫凍飲都要食入面啲冰
改唔到鐘意食冰呢個癖好，完全上癮

報驚

好撚污糟

啲冰唔係一袋袋咁買返黎架咩

你有冇諗過入袋前係點

鞋底踩過晒

不安